一個人睇煙花

靚係靚，但原來喜悅係需要分享的。
祝大家新一年繼續追求自己的目標，無論人和事

回你post又唔應機